大陸妹衣衫襤褸，個樣西迷迷咁，好似俾人x完咁

震蛋play

個樣唔知點形容好

好醜

300

中幅射樣

大6真係冇廢炎？？？

1Q?

800

D大陸妹好撚古惑,特登咁做博出名

好想屌到佢有bb

街拍=擺拍

野外露出

其實。。人地真係大魚大肉 街照出工照返好耐